坐緊a380去緊德國 你問我搭

頂你好撚悶 條女又訓左
你問我即答
唔撚識up圖

仆街好柒 你問我答啊

搭巴士

Econ?

窮鬼緊係搭econ
哪有錢

巴士舒服d 頭先氣流搞到我訓醒左

咩airline

你女朋友靚唔靚

Lufthansa 好似叫德國漢莎

是但一間都打殘國泰

撘左幾錢？

好想撘a380

Lufthansa啲野食

靚撚到仆街
不過成十幾日無得見佢

LH A380 正
你去Frankfurt ?

國泰都唔好得去邊
人地至少有架a380已經屌打國泰

有冇圖

呢個唔知 機票唔係我買
同埋原本以為個wifi龜速
估唔到又唔算好慢 至少我玩fb snap7 同爐石都好順

frankfurt之後去roma 之後france italy uk

有都無用 唔識up圖

你剩係去London ?

係架飛機到點上網？

係啊 順便想買返件arsenal波衫

係咪有個吧枱有得拎野飲？

a380有wifi用
唔比錢就得佢d垃圾網睇(雖然頭先見到有德甲
比19蚊美金可以任上24個鐘網

呢d係飛機上層business同first class先有
下層得econ位無人權架

係香港買平啲
利申 倫敦撚

係咩 我想買件高斯尼架
ching知唔知大概幾錢

其實我覺得a380 同 b777差唔多

吾知
如果淨計主隊波衫 香港平幾十蚊左右

A380好坐啲

點解樓主架a380有wifi
我次次搭a380都無wifi

你舊垃圾連字都未識打學咩人去倫敦

到時睇睇 紀念價值大好多嘛

官網冇字短袖好似55磅
Btw我想買件黑色短袖龍門衫印施治，不過香港冇短袖，英國官網得番xs碼

個econ位坐耐左都算好舒服下
好幸福

睇你坐去邊架炸喎
同埋咩airline囉
我都係飛eu呢邊先有得上網炸嘛

對唔住囉 我讀得書少

邊有咁多機會坐咁多飛機

飛到邊

硬係覺得香港果d食水好深
今次黎真係想買返件

幾錢機票？

英國要比銷售稅嫁

香港波衫世界最平（好似係）

frankfurt之後去 羅馬 之後巴黎聖日耳門
最後當然係阿仙奴啦

啊仲有拜仁啊屌

唔知啊 屋企人買

On9 遊客有得退稅架

利申 英國留學生

都好既 反正今次買果件都係想紀念姐

如果英國想買波衫
可以留意下JD Sport 又或者 Sports Direct
一嚟 大公司有保證 二嚟 一定平過球會官方又或者波衫製造商
之前我試過汁到件£20包印字嘅波衫

利申 從來都唔會系香港捱貴波衫

屌你老母